呢兩隻貓講緊咩？

喵喵喵

白貓慢慢擰過嚟個樣有點不安

好不安

個肚唔係你架

係

左：我地今晚點處置捉到嗰個人類？
右：一於食左佢隻手先啦，成日郁身郁勢好麻煩
左：等陣......好似有人
右：咔.咔.咔.咔.咔